老豆就生日想出部SE俾佢

老豆一開波入錯會用AN機
但全家都用Apple
成日有乜問題搞到我要學埋Android點用
依家iPhone SE咁抵屌，心郁郁想整部俾佢
想問下依家Android轉data去iOS係唔係已經好完善？
佢成日話唔轉Apple話啲嘢過唔到去

咁細部點用，買就買iPhone 11

咁細部點睇字啊

睇到老花
咁細點睇

11啦

好就當我買11
咁有冇人答我data transfer

當即係買咩

iOS機
Android > iOS data transfer 完唔完善先
佢最煩就係話驚啲嘢過唔到落新電話

你想轉咩資料

不過如果用1010/ csl
比佢地用天機搞 就唔使你自己煩

WhatsApp 轉唔到...

AN機大部分都大mon 點轉4.7吋iphone SE
老人家睇更加要大mon

11定se

而家其實買邊部最抵屌？

樓上話whatsapp轉唔到？

最抵屌當然SE啦

點會轉唔到唔識自己搞就比csl/衛訊搞

用app可以過到9成rom whatsapp就應該可以雲端上傳

當

Thanks

果個咪我講

又quote 番我

想轉埋whatsapp去csl搞啦

thanks

你係apple店買完叫可以叫店員幫你即場轉

用開iPhone 6s plus 想換，會唔會太細部？

裝個Android OS 落部SE 度就得啦

你老豆幾大呀？
50路開始用4.7吋已經頂唔順

睇你幾多歲囉
後生比較易適應啲
如果唔係用緊11pro我會考慮
真性價比皇

畀錢用backuptrans

係雲端啊，ios用icloud backup，an機用google drive backup，唔通架。

我再睇下先， 唔該Ching

經過士多見好多南亞人買SE2

11 😘

你老味你真係孝子黎 我30路都頂唔撚順4.7吋，你居然想出比你老豆

平

依期唔咁掂阿

無錢咪出xr

搭單問埋可唔可以喺豐澤買完然後拎去apple店幫我搞

通訊錄就咁唔得 要找方法back up

唔清楚，建議買之前問下豐澤員工可唔可以幫你轉吧。 佢要sale你就點都會俾啲甜頭你嘅，就算唔幫點都會比建議你點轉。 你係老闆，go ask for it

老豆仲用緊4S
只係識拍照同打電話...

把打係到玩 無必要太認真
鐘意就買 唔洗理佢哋 説三道四
利申：有時鐘意寸下班黃絲狗 又時都要講啲啱佢哋聽既說話 逗下佢哋開心 佢先會識得對我搖頭擺下尾既

孝子

我突然諗到樣嘢原先我都諗緊買唔買se俾屋企人好驚太細 較大隻d字體咪得囉

痴那線個個入黎話買旗艦機比老豆老母

我睇完你地對話笑到傻左

不孝子

好，咁我就認真答你，你當係得啦

較到咁其實真係好似以前啲老人機

睇片有字幕咪一樣咁細
買畀老人家就買大mon機啦

我都想買部畀我老母
佢用埋Android 啲陳年濕鳩機
佢成日禁錯唔知乜然後叫我整返好
屌我未撚用過Android
次次都研究勁耐

佢老就出xr/11俾佢